{"id":492,"date":"2021-05-19T18:12:58","date_gmt":"2021-05-19T17:12:58","guid":{"rendered":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/?p=492"},"modified":"2021-05-19T18:43:02","modified_gmt":"2021-05-19T17:43:02","slug":"vendredi-21-mai-20h-1ere-mission-pour-les-justiciers-du-coeur-de-la-fondation-30-millions-damis","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/vendredi-21-mai-20h-1ere-mission-pour-les-justiciers-du-coeur-de-la-fondation-30-millions-damis\/","title":{"rendered":"Vendredi 21 mai 20H : 1\u00e8re mission pour les Justiciers du C\u0153ur de la Fondation 30 Millions d\u2019Amis"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>En avril dernier, la Fondation 30 Millions d\u2019Amis annon\u00e7ait sa collaboration avec 6 streamers<br>bien connus de la sc\u00e8ne gaming. R\u00e9unis sous la banni\u00e8re des Justiciers du C\u0153ur, ils sont<br>engag\u00e9s aupr\u00e8s de la Fondation 30 Millions d\u2019Amis pour soutenir son combat contre la<br>souffrance animale.<\/p>\n\n\n\n<p><br>OBJECTIF : faire \u00e9voluer les mentalit\u00e9s \u00e0 travers le gaming et changer concr\u00e8tement<br>les comportments IRL (In Real Life). Leur premi\u00e8re mission en tant que porte-\u00e9tendard des<br>Justiciers du C\u0153ur se d\u00e9roulera le vendredi 21 mai \u00e0 20 H. @Trinity, @Maghla, @Jeel,<br>@Kayane, @Gob et @Gius uniront leur force pour une soir\u00e9e 3 heures de Live sur leurs<br>cha\u00eenes Twitch respectives.<\/p>\n\n\n\n<ul><li>400.000 vue sur le trailer en 24h<\/li><li>12.000 viewers sur Twitch lors du live de lancement&nbsp;<\/li><li>Plus de 1.100 membres inscrits sur le Discord<\/li><li>et surtout : un engouement de la communaut\u00e9 gaming sur tous les r\u00e9seaux sociaux<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Il est temps de vous annoncer leur premi\u00e8re mission en tant que porte-\u00e9tendard des Justiciers du C\u0153ur.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>le Vendredi 21 mai prochain \u00e0 20h.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>@Trinity, @Maghla, @Jeel, @Gob, @Gius et @Kayane uniront leur force pour une premi\u00e8re soir\u00e9e de live sur leurs cha\u00eenes Twitch respectives.<\/p>\n\n\n\n<p>Trinity :<a href=\" https:\/\/www.twitch.tv\/trinity \"> https:\/\/www.twitch.tv\/trinity <\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Maghla : <a href=\"https:\/\/www.twitch.tv\/maghla\">https:\/\/www.twitch.tv\/maghla<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Jeel : <a href=\"https:\/\/www.twitch.tv\/jeeltv\">https:\/\/www.twitch.tv\/jeeltv<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Gob :<a href=\" https:\/\/www.twitch.tv\/gobgg\"> https:\/\/www.twitch.tv\/gobgg<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Gius :<a href=\" https:\/\/www.twitch.tv\/gius\"> https:\/\/www.twitch.tv\/gius<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Kayane : <a href=\"https:\/\/www.twitch.tv\/kayanetv\">https:\/\/www.twitch.tv\/kayanetv<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Au programme : un live m\u00ealant d\u00e9fis, gaming et \u00e9changes autour de la cause animale ! Ne manquez pas cette premi\u00e8re soir\u00e9e in\u00e9dite.<\/p>\n\n\n\n<p>Stay tuned ! En Juin, d\u2019autres surprises arrivent !<\/p>\n\n\n\n<p>Toutes les informations sur le minisite des Justiciers&nbsp;<a href=\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/\">https:\/\/justiciersducoeur.com\/<\/a><\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"\"><\/a>Rejoignez la communaut\u00e9 des Justiciers sur Discord <a href=\"https:\/\/discord.gg\/S6BzUGf4fD\">https:\/\/discord.gg\/S6BzUGf4fD<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En avril dernier, la Fondation 30 Millions d\u2019Amis annon\u00e7ait sa collaboration avec 6 streamersbien connus de la sc\u00e8ne gaming. R\u00e9unis sous la banni\u00e8re des Justiciers du C\u0153ur, ils sontengag\u00e9s aupr\u00e8s de la Fondation 30 Millions d\u2019Amis pour soutenir son combat contre lasouffrance animale. OBJECTIF : faire \u00e9voluer les mentalit\u00e9s \u00e0 travers le gaming et changer [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":501,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"En avril dernier, la Fondation 30 Millions d\u2019Amis annon\u00e7ait sa collaboration avec 6 streamers bien connus de la sc\u00e8ne fran\u00e7aise. R\u00e9unis sous la banni\u00e8re des Justiciers du C\u0153ur, ils s\u2019engagent sur le long terme aupr\u00e8s de la Fondation pour soutenir son combat contre la souffrance animale.\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/vendredi-21-mai-20h-1ere-mission-pour-les-justiciers-du-coeur-de-la-fondation-30-millions-damis\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vendredi 21 mai 20H : 1\u00e8re mission pour les Justiciers du C\u0153ur de la Fondation 30 Millions d\u2019Amis - Les Justiciers du C\u0153ur\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En avril dernier, la Fondation 30 Millions d\u2019Amis annon\u00e7ait sa collaboration avec 6 streamers bien connus de la sc\u00e8ne fran\u00e7aise. R\u00e9unis sous la banni\u00e8re des Justiciers du C\u0153ur, ils s\u2019engagent sur le long terme aupr\u00e8s de la Fondation pour soutenir son combat contre la souffrance animale.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/vendredi-21-mai-20h-1ere-mission-pour-les-justiciers-du-coeur-de-la-fondation-30-millions-damis\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Les Justiciers du C\u0153ur\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-05-19T17:12:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-05-19T17:43:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/JDC_Slider_1223x689_V1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1223\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"689\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture est.\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/\",\"name\":\"Les Justiciers du C\\u0153ur\",\"description\":\"by Fondation 30 Millions d&#039;Amis\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/vendredi-21-mai-20h-1ere-mission-pour-les-justiciers-du-coeur-de-la-fondation-30-millions-damis\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/JDC_Slider_1223x689_V1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/JDC_Slider_1223x689_V1.jpg\",\"width\":1223,\"height\":689},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/vendredi-21-mai-20h-1ere-mission-pour-les-justiciers-du-coeur-de-la-fondation-30-millions-damis\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/vendredi-21-mai-20h-1ere-mission-pour-les-justiciers-du-coeur-de-la-fondation-30-millions-damis\/\",\"name\":\"Vendredi 21 mai 20H : 1\\u00e8re mission pour les Justiciers du C\\u0153ur de la Fondation 30 Millions d\\u2019Amis - Les Justiciers du C\\u0153ur\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/vendredi-21-mai-20h-1ere-mission-pour-les-justiciers-du-coeur-de-la-fondation-30-millions-damis\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-05-19T17:12:58+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-19T17:43:02+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/#\/schema\/person\/11f53a551768730661b1a2059abe2787\"},\"description\":\"En avril dernier, la Fondation 30 Millions d\\u2019Amis annon\\u00e7ait sa collaboration avec 6 streamers bien connus de la sc\\u00e8ne fran\\u00e7aise. R\\u00e9unis sous la banni\\u00e8re des Justiciers du C\\u0153ur, ils s\\u2019engagent sur le long terme aupr\\u00e8s de la Fondation pour soutenir son combat contre la souffrance animale.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/vendredi-21-mai-20h-1ere-mission-pour-les-justiciers-du-coeur-de-la-fondation-30-millions-damis\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/vendredi-21-mai-20h-1ere-mission-pour-les-justiciers-du-coeur-de-la-fondation-30-millions-damis\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/vendredi-21-mai-20h-1ere-mission-pour-les-justiciers-du-coeur-de-la-fondation-30-millions-damis\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/\",\"url\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/\",\"name\":\"Accueil\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/vendredi-21-mai-20h-1ere-mission-pour-les-justiciers-du-coeur-de-la-fondation-30-millions-damis\/\",\"url\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/vendredi-21-mai-20h-1ere-mission-pour-les-justiciers-du-coeur-de-la-fondation-30-millions-damis\/\",\"name\":\"Vendredi 21 mai 20H : 1\\u00e8re mission pour les Justiciers du C\\u0153ur de la Fondation 30 Millions d\\u2019Amis\"}}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/#\/schema\/person\/11f53a551768730661b1a2059abe2787\",\"name\":\"renald.fere@30millionsdamis.fr\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42fea0c7881ad0fe760ee0f1ce9e8396?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42fea0c7881ad0fe760ee0f1ce9e8396?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"renald.fere@30millionsdamis.fr\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/492"}],"collection":[{"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=492"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/492\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":504,"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/492\/revisions\/504"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/501"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=492"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=492"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=492"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}