{"id":518,"date":"2021-06-23T09:12:32","date_gmt":"2021-06-23T08:12:32","guid":{"rendered":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/?p=518"},"modified":"2021-07-07T16:09:27","modified_gmt":"2021-07-07T15:09:27","slug":"nonalabandon-battle-day","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/nonalabandon-battle-day\/","title":{"rendered":"<strong>#NONALABANDON &#8211; BATTLE DAY<\/strong>"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>Les Justiciers du C\u0153ur de la Fondation 30 Millions d\u2019Amis s\u2019engagent&nbsp;<\/strong> <strong>\u00e0 l\u2019occasion de la journ\u00e9e mondiale de lutte contre l\u2019abandon<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La France est championne d\u2019Europe du nombre d&#8217;abandons d\u2019animaux, avec plus de <strong>100 000 abandons chaque ann\u00e9e<\/strong>, dont 60 000 durant la p\u00e9riode estivale. Ces chiffres, d\u00e9j\u00e0 \u00e9lev\u00e9s, sont malheureusement peut-\u00eatre m\u00eame en de\u00e7\u00e0 de la r\u00e9alit\u00e9.&nbsp; Un rapport remis r\u00e9cemment au gouvernement \u00e9voque jusqu\u2019\u00e0 300 000 abandons annuels.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Triste record pour notre pays o\u00f9 des milliers de chiens et de chats, abandonn\u00e9s par des maitres sans scrupules sur la route des vacances, ne pourront compter que sur le d\u00e9vouement des refuges pour survivre.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\u00ab&nbsp;<em>Nous lan\u00e7ons un cri d\u2019alerte et mobilisons nos Justiciers du C\u0153ur \u00e0 l\u2019occasion de la journ\u00e9e mondiale de lutte contre l\u2019abandon<\/em>, pr\u00e9cise Reha Hutin, Pr\u00e9sidente de la Fondation 30 Millions d\u2019Amis, <em>et nous restons en alerte tout l\u2019\u00e9t\u00e9 pour permettre de prendre en charge et sauver tous ces malheureux laiss\u00e9s pour compte<\/em>&nbsp;\u00bb.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>RENDEZ-VOUS DIMANCHE 27 JUIN \u00c0 19H POUR<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>LE <em>#NONALABANDON \u2013 BATTLE DAY,<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>LE LIVE TWITCH DES JUSTICIERS DU C\u0152UR&nbsp;ORGANIS\u00c9 POUR SENSIBILISER LE PUBLIC AU DRAME DE L\u2019ABANDON<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Trinity, Gob, Gius et Kayane, accompagn\u00e9s de deux invit\u00e9s exceptionnels, Alphacast &amp; Avamind, uniront leurs forces pour cette soir\u00e9e qui permettra d\u2019\u00e9changer, de s\u2019informer et de mobiliser leur communaut\u00e9 contre le fl\u00e9au de l\u2019abandon. Elle sera aussi l\u2019occasion d\u2019appeler \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 pour venir en aide aux <strong>226 refuges partenaires de la Fondation 30 Millions d\u2019Amis<\/strong> et leur donner les moyens financiers de recueillir, soigner et nourrir tous les animaux abandonn\u00e9s durant l\u2019\u00e9t\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p>AU PROGRAMME : GRANDE MOBILISATION CONTRE L\u2019ABANDON VIA LE GAMING :<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Session de jeu sur Pummel Party et questions\/r\u00e9ponses avec les viewers,<\/li><li>Challenge de construction du plus beau refuge pour animaux sur Minecraft,<\/li><li>Dessins sur Gartic Phone avec des th\u00e8mes impos\u00e9s sur la cause animale,<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>En avril dernier, la Fondation 30 Millions d\u2019Amis annon\u00e7ait sa collaboration avec des streamers bien connus de la sc\u00e8ne fran\u00e7aise. R\u00e9unis sous la banni\u00e8re des Justiciers du C\u0153ur, ils s\u2019engagent sur le long terme aupr\u00e8s de la Fondation pour soutenir son combat contre la souffrance animale. LEUR MISSION : faire \u00e9voluer les mentalit\u00e9s \u00e0 travers le Gaming et changer concr\u00e8tement les comportements IRL.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Les Justiciers du C\u0153ur de la Fondation 30 Millions d\u2019Amis s\u2019engagent&nbsp; \u00e0 l\u2019occasion de la journ\u00e9e mondiale de lutte contre l\u2019abandon La France est championne d\u2019Europe du nombre d&#8217;abandons d\u2019animaux, avec plus de 100 000 abandons chaque ann\u00e9e, dont 60 000 durant la p\u00e9riode estivale. Ces chiffres, d\u00e9j\u00e0 \u00e9lev\u00e9s, sont malheureusement peut-\u00eatre m\u00eame en de\u00e7\u00e0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":520,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.1.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"description\" content=\"Les Justiciers du C\u0153ur de la Fondation 30 Millions d\u2019Amis s\u2019engagent \u00e0 l\u2019occasion de la journ\u00e9e mondiale de lutte contre l\u2019abandon\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/nonalabandon-battle-day\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"#NONALABANDON - BATTLE DAY - Les Justiciers du C\u0153ur\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Les Justiciers du C\u0153ur de la Fondation 30 Millions d\u2019Amis s\u2019engagent \u00e0 l\u2019occasion de la journ\u00e9e mondiale de lutte contre l\u2019abandon\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/nonalabandon-battle-day\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Les Justiciers du C\u0153ur\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-23T08:12:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-07T15:09:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Capture-de\u0301cran-2021-06-23-a\u0300-10.13.19-1024x570.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1024\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"570\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture est.\">\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutes\">\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/\",\"name\":\"Les Justiciers du C\\u0153ur\",\"description\":\"by Fondation 30 Millions d&#039;Amis\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/nonalabandon-battle-day\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Capture-de\\u0301cran-2021-06-23-a\\u0300-10.13.19.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Capture-de\\u0301cran-2021-06-23-a\\u0300-10.13.19.png\",\"width\":2598,\"height\":1446},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/nonalabandon-battle-day\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/nonalabandon-battle-day\/\",\"name\":\"#NONALABANDON - BATTLE DAY - Les Justiciers du C\\u0153ur\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/nonalabandon-battle-day\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-06-23T08:12:32+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-07T15:09:27+00:00\",\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/#\/schema\/person\/11f53a551768730661b1a2059abe2787\"},\"description\":\"Les Justiciers du C\\u0153ur de la Fondation 30 Millions d\\u2019Amis s\\u2019engagent \\u00e0 l\\u2019occasion de la journ\\u00e9e mondiale de lutte contre l\\u2019abandon\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/nonalabandon-battle-day\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/nonalabandon-battle-day\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/nonalabandon-battle-day\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/\",\"url\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/\",\"name\":\"Accueil\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/nonalabandon-battle-day\/\",\"url\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/nonalabandon-battle-day\/\",\"name\":\"#NONALABANDON &#8211; BATTLE DAY\"}}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/#\/schema\/person\/11f53a551768730661b1a2059abe2787\",\"name\":\"renald.fere@30millionsdamis.fr\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/justiciersducoeur.com\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42fea0c7881ad0fe760ee0f1ce9e8396?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/42fea0c7881ad0fe760ee0f1ce9e8396?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"renald.fere@30millionsdamis.fr\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/518"}],"collection":[{"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=518"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/518\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":519,"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/518\/revisions\/519"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/520"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=518"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=518"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/justiciersducoeur.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=518"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}